蘇寧cut單苦主區

1CUT,仲有3張
有種收左錢唔比貨

買左幾盒dom都cut我單
幾蚊真係好抵屌

重要提醒：近期假冒客服詐騙事件頻發，蘇寧不會以系統維護異常為由要求您辦理退貨退款，請謹防釣魚鏈接及帶“+”號的詐騙電話！謹防詐騙提示。

我都買左兩單 但第2單check唔到張單

好多人都比左錢冇單

凌晨俾咗錢無單，但d 單今朝又出返黎喇😆

我都係 而家寫住待發貨

cut得啦。走數

蘇寧真係cheap, 做錯嘢唔找數， coupon都無張補償

哈，應該唔及你

你地有冇收到sms話退款

有，佢每樣item send 一個sms 過黎

今日收到40幾個sms 嚇親

其實大家既信用卡收到退款未